{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016594",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "응암 Y호텔"
    },
    "text": "Yホテルは総客室数が20室で構成されており、近くには6号線甑山駅と6号線セジョル駅が位置しています。Yホテルは案内支援言語で韓国語を提供しています。Yホテルにはいくつかの注意事項があります。一部屋あたりの駐車は1台ずつ可能であり、入室前は駐車が不可能であり、退室後も引き続き駐車することができません。客室を毀損する場合、賠償責任が発生する可能性があり、身分証明書を持参して入室拒否される場合、キャンセル及び払い戻しはできません。チェックイン後10分を超えると客室変更が不可能で、全客室は2人以上入室できません。チェックアウト時間を過ぎてチェックアウトする場合、追加料金がかかります。訪問者のレビューによると、Yホテルは恩平区に位置し、清潔で居心地の良い雰囲気を提供します。部屋は少し狭いですが、バスルームは大きくて快適な休憩を提供します。多くのユーザーは毎回満足げに利用し、常連客としてお勧めする宿で、親切な社長も印象的です。ソウル旅行を計画中なら、Yホテルを考慮してみる価値があるという印象を受けるでしょう。宿泊レビューを総合してみると、鷹岩側のデラックス部屋はベッドを除いた空間が狭く、使用者の満足度が低かったです。しかし、清潔さは満足のいくものであり、ステップの優しさは良い評価を受けました。",
    "QA": [
        {
            "question": "Yホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "Yホテルは総客室数が20室です。"
        },
        {
            "question": "Yホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "Yホテルの近くには6号線甑山駅と6号線セジョル駅があります。"
        },
        {
            "question": "Yホテルはどの言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "Yホテルは案内支援言語で韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "Yホテルの駐車場の注意事項はありますか？",
            "answer": "Yホテルでは一部屋あたりの駐車は1台ずつ可能であり、入室前や退室後に駐車することはできません。"
        },
        {
            "question": "Yホテルでの宿泊時の注意事項はありますか？",
            "answer": "Yホテルでは客室を毀損した場合に賠償責任が発生する可能性があり、身分証明書を持参しない場合は入室拒否されることがあります。その場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "Yホテルのチェックイン後の客室変更や同一客室への2人以上の入室は可能ですか？",
            "answer": "Yホテルではチェックイン後10分を超えると客室変更ができず、全客室は2人以上入室できません。"
        },
        {
            "question": "Yホテルのチェックアウト時間を過ぎてチェックアウトする場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "Yホテルのチェックアウト時間を過ぎてチェックアウトする場合、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "Yホテルの立地や雰囲気についてどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "Yホテルは恩平区に位置し、清潔で居心地の良い雰囲気を提供しています。部屋は少し狭いですが、バスルームは大きくて快適な休憩を提供します。多くのユーザーは満足して利用し、常連客としてお勧めする宿です。"
        },
        {
            "question": "Yホテルのデラックス部屋についてのレビューはどうですか？",
            "answer": "宿泊レビューを総合してみると、鷹岩側のデラックス部屋はベッドを除いた空間が狭く、使用者の満足度が低かったです。しかし、清潔さは満足のいくものであり、ステップの優しさは良い評価を受けました。"
        },
        {
            "question": "Yホテルはソウル旅行を計画する際におすすめですか？",
            "answer": "はい、Yホテルはソウル旅行を計画中の方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 564
    }
}